就當最初 是碎步湖上可不可

不種下什麼 摘來什麼
像我沒來過 沒去過

kill me